不如索性將聽日變做5區演練 港島已變黑警主場

臨時轉策略 殺佢一個措手不及
港島可以照遊行 而同時5區演練

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

你叫得切咩

即係幫狗演？

入黎投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

定左咪前一日改得唔得呀屌
突然改plan點做文宣
最後一load唔到港島又會唔夠人其他區又唔夠人
唔知你想點個班又唔會出黎
不推文

pushhhhh

水炮車暫時就係得兩部
佢地去得邊頭好呢

幫狗演練？不了

認真

時間太短大家做唔切文宣，到時有機會混亂同某啲地方少人，容易比popo逐點圍捕

照港島啦
你知唔知吹一次雞要幾耐文宣
即改我保證每區唔過千人

929一區, 101多區

咁由佢沉

缺點就係優點就係缺點

由佢沉 聽日和理非宣揚國際戰線

不 了